會唔會有長沙灣和你lunch ?

好奇一問

推

我都想, 但上次遊行已經好少人.....動員力應該一般

吹下

要有啦

長沙灣得小食店 搞黎無意思 要搞就搞荔枝角到深水埗條長沙灣道 再加內街 成個荃灣都好難入9龍

有冇手足長沙灣和你塞

警局唔係係隔離咩?